疤狗vs花迷，邊個會贏！？

應該好多都係迷美斯多過巴呢幾年巴D波肉酸到